想加多1 TB SSD

想加多1TB SSD, 請問有咩SSD介紹
而家部電腦系甘, 吾該。

Intel Core i5-4440 Haswell (3. 1GHz, 6M Cache,LGA 1150, 22nm)
ASUS H97-PRO H97, DDR 3, LGA 1150, USB 3.0,SATA3 6Gb/s ATX M/B
ASUS DI-A927DT2 R9270X-DC2T-2GD5 R9 270X2GB GDDR5
TEAM Elite DDR3 1600MHz 8GB
ANTEC HCG520M High Current Gamer (Modular)520W 80Plus
Plextor 128GB PX-128M6S M6S Series 2.5”SATA3 6Gb/s SSD
Western Digital WD Green WD10EARS-22Y5B11TB 5400 RPM 64MB Cache SATA 3.0Gb/s 3.5" HDD

攞嚟擺d乜

系甘, 吾

5p仔樓主

主要用嚟裝system，而家因為本身只SSD冇曬位所以更新吾到了
同想有多一只drive back up 旅行相，好怕只WD打柴

平小小 960 evo (2.5”)
如果成日要load 大file
Samsung 970 evo/ wd sn750

系你老母
甘你老母
吾你老母

SSD用860EVO Plus
如果相緊要嘅整隻NAS做backup啦

你自己上淘寶搞掂啦

禾建議樓豬可2考慮下用
天谷嘅L勞伍生D Lite系列
價前平性價比高，重有Dram
銅埋最主要系行生D tlc，會金用D
禾上個月體已經加價加刀去七百幾鳥
5G 2+幾錢

字都唔撚識打

最低價好似去到600
我670入手
宜家好似斷斷地貨

係見住佢由600頭加到700頭（一月份）

依期無留意已經唔知幾錢

Btw你又睇得明先好耶

可唔可以講咩型號

天谷L勞伍生DLite

笑撚咗
真正嘅粒粒字都識 加埋一齊就睇唔明

巧似斷咗貨巧鏈耐, 上年年尾搵咗幾間都冇貨, 有間sale屎話就出款

基本上3叔就無死

原來係蚑那狗?只你老母咩
用殘體字唔該喺蚑那先用